大家去唔去楊千嬅演唱會2020？

25週年紀念

去

唔去

講得出做得到先好

不了

言出必行

一定好多人去

邊個去一律當藍絲 老死不相往來
我話嘅

投咗唔去但又去咗嘅人 我祝你世世代代做中國人

支那人落唔到嚟啲飛未必炒得起

你怕唔怕得番自己一個孤獨終老

利申: 黃到金

去啊 去噓佢...係啊 賺到錢啊佢
但係佢收錢買噓

我就試下用依個po嘅投票 估下有幾多人去

入去大叫食屎啦 楊千嬅都幾過癮

嬅嬸好多老港女fans
咪睇少

要靠大家

叫佢返鄉下食屎啦

4:47

投票繼續

以前都唔去，現在更加唔去

去嘅全家中武肺死

有7個人好愛國 欣賞

原來成50幾歲

其實問嚟有咩用
鬧得佢奶共嗰啲本身都唔會去架啦
佢電影同音樂積落嘅老本有排食

睇你老母

提下大家 香港人好善忘

真係從來都無入場睇過佢

係呢度問00後連登仔去唔去會唔會搞笑咗啲
佢個market都係for 20尾到30幾嘅人
個個有晒經濟能力

鬧得佢嗰啲本身都唔會入場
入得場嗰啲本身都唔會上網同你罵戰㗎喇
who cares 連登仔點諗

其實佢黃既
信不信由你

去 買打支裝可樂 雞蛋🥚入去，等條死老閪唱歌途中，就瘋狂掟去舞台

Source?

千奇咪撚真係悶到會訓着

大灣區咁好搵都唔去開騷，千嬅真心愛香港

想聽小飛俠 唱嘅咪畀錢囉

就好似問連登仔去唔去睇汪阿姐/肥媽演唱會咁

連登仔聽開pgone 你同我講楊千嬅

咁叫你媽媽唔好去睇

不了

去 去門口舉中國旗

支持

我預計有五萬人去睇 愛國就係賺錢好時機 歡迎大家愛國愛港

佢D fans都變哂C9啦
去babycondom 開post問啦

不了

利申：2019年前差不多去齊紅館演唱會，會買CD

你係佢忠實fans 佢唱歌好唔好聽？

以前鍾意追係追情懷，追歌詞。

重申：2020年之後不了。

你估佢冇諗過？

條友有咩國語歌
支那人都唔聽佢啦

你睇吓佢IG post d fans 合照先講啦

個膽定個肝？

連登仔最叻就呢個星唔聽個個星又反
最後開飛一日賣晒

人哋個world tour係大陸一票難求場場爆
場數仲要破咗香港女歌手紀錄
而且幾乎淨係唱廣東歌
仲要好多係3，4萬人嘅大型室外體育場

好心你多啲睇下外面嘅世界唔好淨係匿係連登坐井觀天喇

因為佢哋活喺自己世界

本來係fans 17年跨年都有去睇 今年不了 以後都不了

90/00後可能冇乜番大6做野, 唔知上面咩環境
以前國內冇娛樂事業, 國內3x-4x歲個班好多人都飲cctvb 奶水, 聽廣東歌大
嬅嬸可能拍過幾套劇, 好早都有d hit 歌, 咪食到上面條水

以前係佢fans, 仲以為佢係上面冇市場
原來咁賣得, 難怪習大大握手會叫到佢

連登不嬲同外面係兩個世界
越反越紅是常識吧

祖兒就狗衝, 楊大嬸就你睇埋我個份

祖兒都賴賴地 只係無咁肉酸
會睇一場囉

千女华

冇錯絕對會係咁
我都幾預視到 演唱會開賣果日
會出現「演唱會演唱會搶購一空」既娛樂新聞標題
真心喎 香港人吖嘛 咪就係咁㗎囉

其實唔關楊千嬅事 你比其他香港一線經典明星
奶完共握完手做埋護旗手 俾人鬧到狗咁
跟住呢？咪又係爆曬演唱會

同Ching同一睇法

咁民主社會就係咁
唔通你想比黃衞兵批鬥

我唔知啦 學你話齋 民主社會
每個人有買飛睇演唱會既自由

去 大叫五大訴求 缺一不可

請都唔去

唔去

有人請你先算喇

有免費票送 都唔會去 完

遑個會送比你？

有朋友專炒演唱會飛 去年五月林子祥紅館個唱有俾飛

睇黎都幾多人去

去到一齊大叫光時五缺
唔撚俾佢唱
diu

利申： 無飛

祖國兒女起碼好聽，
楊千女华畀錢入去聽佢喊同笑咩

23:400

希望個23個買到飛 一齊愛歌黎獻給祖國

又唔好聽又奶共, 聽嚟